{
    "pages": {
        "2": "\n<!-- External Metadata URL: cocoon:\/\/metadata\/handle\/123456789\/217173\/mets.xml?sections=dmdSec,fileSec&fileGrpTypes=THUMBNAIL-->\n<li class=\"ds-artifact-item odd\">\n<div class=\"artifact-description\">\n<div class=\"artifact-title\">\n<a href=\"\/handle\/123456789\/217173\">Museu do autom\u00f3vel antigo: Videira - SC<\/a>\n<span class=\"Z3988\" title=\"ctx_ver=Z39.88-2004&amp;rft_val_fmt=info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc&amp;rft_id=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217173&amp;rfr_id=info%3Asid%2Fdspace.org%3Arepository&amp;rft.contributor=Reis%2C+Almir+Francisco&amp;rft.creator=Skalee%2C+Milena&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A11%3A27Z&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A11%3A27Z&amp;rft.date=2004&amp;rft.identifier=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217173&amp;rft.language=pt_BR\">\n                   \ufeff \n               <\/span>\n<\/div>\n<div class=\"artifact-info\">\n<span class=\"author\">\n<span>Skalee, Milena<\/span>\n<\/span> <span class=\"publisher-date\">(<span class=\"publisher\">Florian\u00f3polis, SC<\/span>, <span class=\"date\">2004<\/span>)<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<!-- External Metadata URL: cocoon:\/\/metadata\/handle\/123456789\/217172\/mets.xml?sections=dmdSec,fileSec&fileGrpTypes=THUMBNAIL-->\n<li class=\"ds-artifact-item even\">\n<div class=\"artifact-description\">\n<div class=\"artifact-title\">\n<a href=\"\/handle\/123456789\/217172\">Prefeitura e espa\u00e7o p\u00fablico: Pato Branco - PR<\/a>\n<span class=\"Z3988\" title=\"ctx_ver=Z39.88-2004&amp;rft_val_fmt=info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc&amp;rft_id=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217172&amp;rfr_id=info%3Asid%2Fdspace.org%3Arepository&amp;rft.contributor=Teixeira%2C+Luiz+Eduardo+Fontoura&amp;rft.creator=Barros%2C+Francini&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A11%3A20Z&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A11%3A20Z&amp;rft.date=2004&amp;rft.identifier=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217172&amp;rft.language=pt_BR\">\n                   \ufeff \n               <\/span>\n<\/div>\n<div class=\"artifact-info\">\n<span class=\"author\">\n<span>Barros, Francini<\/span>\n<\/span> <span class=\"publisher-date\">(<span class=\"publisher\">Florian\u00f3polis, SC<\/span>, <span class=\"date\">2004<\/span>)<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<!-- External Metadata URL: cocoon:\/\/metadata\/handle\/123456789\/217171\/mets.xml?sections=dmdSec,fileSec&fileGrpTypes=THUMBNAIL-->\n<li class=\"ds-artifact-item odd\">\n<div class=\"artifact-description\">\n<div class=\"artifact-title\">\n<a href=\"\/handle\/123456789\/217171\">Cooperativa hoteleira: uma alternativa \u00e0 melhoria da qualidade de vida e da infra-estrutura tur\u00edstica do Siri\u00fa<\/a>\n<span class=\"Z3988\" title=\"ctx_ver=Z39.88-2004&amp;rft_val_fmt=info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc&amp;rft_id=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217171&amp;rfr_id=info%3Asid%2Fdspace.org%3Arepository&amp;rft.contributor=Silveira%2C+Wilson+Jesuz+da+Cunha&amp;rft.creator=Melo%2C+Michele&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A11%3A14Z&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A11%3A14Z&amp;rft.date=2004&amp;rft.identifier=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217171&amp;rft.language=pt_BR\">\n                   \ufeff \n               <\/span>\n<\/div>\n<div class=\"artifact-info\">\n<span class=\"author\">\n<span>Melo, Michele<\/span>\n<\/span> <span class=\"publisher-date\">(<span class=\"publisher\">Florian\u00f3polis, SC<\/span>, <span class=\"date\">2004<\/span>)<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<!-- External Metadata URL: cocoon:\/\/metadata\/handle\/123456789\/217170\/mets.xml?sections=dmdSec,fileSec&fileGrpTypes=THUMBNAIL-->\n<li class=\"ds-artifact-item even\">\n<div class=\"artifact-description\">\n<div class=\"artifact-title\">\n<a href=\"\/handle\/123456789\/217170\">Casa de parto: mudando a forma de nascer<\/a>\n<span class=\"Z3988\" title=\"ctx_ver=Z39.88-2004&amp;rft_val_fmt=info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc&amp;rft_id=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217170&amp;rfr_id=info%3Asid%2Fdspace.org%3Arepository&amp;rft.contributor=Ishida%2C+Am%C3%A9rico&amp;rft.creator=Santos%2C+Ma%C3%ADra+Queiroz&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A11%3A08Z&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A11%3A08Z&amp;rft.date=2004&amp;rft.identifier=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217170&amp;rft.language=pt_BR\">\n                   \ufeff \n               <\/span>\n<\/div>\n<div class=\"artifact-info\">\n<span class=\"author\">\n<span>Santos, Ma\u00edra Queiroz<\/span>\n<\/span> <span class=\"publisher-date\">(<span class=\"publisher\">Florian\u00f3polis, SC<\/span>, <span class=\"date\">2004<\/span>)<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<!-- External Metadata URL: cocoon:\/\/metadata\/handle\/123456789\/217169\/mets.xml?sections=dmdSec,fileSec&fileGrpTypes=THUMBNAIL-->\n<li class=\"ds-artifact-item odd\">\n<div class=\"artifact-description\">\n<div class=\"artifact-title\">\n<a href=\"\/handle\/123456789\/217169\">Proposta de revitaliza\u00e7\u00e3o da rua Francisco Tolentino: devolvendo a cidade para o cidad\u00e3o<\/a>\n<span class=\"Z3988\" title=\"ctx_ver=Z39.88-2004&amp;rft_val_fmt=info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc&amp;rft_id=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217169&amp;rfr_id=info%3Asid%2Fdspace.org%3Arepository&amp;rft.contributor=Dischinger%2C+Marta&amp;rft.creator=%C3%82ngelo%2C+Claudia+Vieira&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A11%3A02Z&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A11%3A02Z&amp;rft.date=2003&amp;rft.identifier=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217169&amp;rft.language=pt_BR\">\n                   \ufeff \n               <\/span>\n<\/div>\n<div class=\"artifact-info\">\n<span class=\"author\">\n<span>\u00c2ngelo, Claudia Vieira<\/span>\n<\/span> <span class=\"publisher-date\">(<span class=\"publisher\">Florian\u00f3polis, SC<\/span>, <span class=\"date\">2003<\/span>)<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<!-- External Metadata URL: cocoon:\/\/metadata\/handle\/123456789\/217168\/mets.xml?sections=dmdSec,fileSec&fileGrpTypes=THUMBNAIL-->\n<li class=\"ds-artifact-item even\">\n<div class=\"artifact-description\">\n<div class=\"artifact-title\">\n<a href=\"\/handle\/123456789\/217168\">Arquitetura, m\u00fasica e erotismo: projeto de um motel<\/a>\n<span class=\"Z3988\" title=\"ctx_ver=Z39.88-2004&amp;rft_val_fmt=info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc&amp;rft_id=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217168&amp;rfr_id=info%3Asid%2Fdspace.org%3Arepository&amp;rft.contributor=Campos%2C+Carlos+Augusto&amp;rft.creator=Ungericht%2C+Luiz+Felipe&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A10%3A55Z&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A10%3A55Z&amp;rft.date=2003&amp;rft.identifier=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217168&amp;rft.language=pt_BR\">\n                   \ufeff \n               <\/span>\n<\/div>\n<div class=\"artifact-info\">\n<span class=\"author\">\n<span>Ungericht, Luiz Felipe<\/span>\n<\/span> <span class=\"publisher-date\">(<span class=\"publisher\">Florian\u00f3polis, SC<\/span>, <span class=\"date\">2003<\/span>)<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<!-- External Metadata URL: cocoon:\/\/metadata\/handle\/123456789\/217167\/mets.xml?sections=dmdSec,fileSec&fileGrpTypes=THUMBNAIL-->\n<li class=\"ds-artifact-item odd\">\n<div class=\"artifact-description\">\n<div class=\"artifact-title\">\n<a href=\"\/handle\/123456789\/217167\">Reciclagem de uma borda d'\u00e1gua: nova oportunidade para Florian\u00f3polis<\/a>\n<span class=\"Z3988\" title=\"ctx_ver=Z39.88-2004&amp;rft_val_fmt=info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc&amp;rft_id=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217167&amp;rfr_id=info%3Asid%2Fdspace.org%3Arepository&amp;rft.contributor=Filho%2C+Dalmo+Vieira&amp;rft.creator=Saboia%2C+Mari%C3%BA+Tarso+de&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A10%3A48Z&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A10%3A48Z&amp;rft.date=2003&amp;rft.identifier=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217167&amp;rft.language=pt_BR\">\n                   \ufeff \n               <\/span>\n<\/div>\n<div class=\"artifact-info\">\n<span class=\"author\">\n<span>Saboia, Mari\u00fa Tarso de<\/span>\n<\/span> <span class=\"publisher-date\">(<span class=\"publisher\">Florian\u00f3polis, SC<\/span>, <span class=\"date\">2003<\/span>)<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<!-- External Metadata URL: cocoon:\/\/metadata\/handle\/123456789\/217166\/mets.xml?sections=dmdSec,fileSec&fileGrpTypes=THUMBNAIL-->\n<li class=\"ds-artifact-item even\">\n<div class=\"artifact-description\">\n<div class=\"artifact-title\">\n<a href=\"\/handle\/123456789\/217166\">Boate: espa\u00e7o multifuncional de lazer<\/a>\n<span class=\"Z3988\" title=\"ctx_ver=Z39.88-2004&amp;rft_val_fmt=info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc&amp;rft_id=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217166&amp;rfr_id=info%3Asid%2Fdspace.org%3Arepository&amp;rft.contributor=Silva%2C+Elvira+Barros+Viveiros+da&amp;rft.creator=Filho%2C+Irineo+Albiero&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A10%3A41Z&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A10%3A41Z&amp;rft.date=2003&amp;rft.identifier=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217166&amp;rft.language=pt_BR\">\n                   \ufeff \n               <\/span>\n<\/div>\n<div class=\"artifact-info\">\n<span class=\"author\">\n<span>Filho, Irineo Albiero<\/span>\n<\/span> <span class=\"publisher-date\">(<span class=\"publisher\">Florian\u00f3polis, SC<\/span>, <span class=\"date\">2003<\/span>)<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<!-- External Metadata URL: cocoon:\/\/metadata\/handle\/123456789\/217165\/mets.xml?sections=dmdSec,fileSec&fileGrpTypes=THUMBNAIL-->\n<li class=\"ds-artifact-item odd\">\n<div class=\"artifact-description\">\n<div class=\"artifact-title\">\n<a href=\"\/handle\/123456789\/217165\">\u00c1guas da represa: um parque as margens da represa da cidade de It\u00e1<\/a>\n<span class=\"Z3988\" title=\"ctx_ver=Z39.88-2004&amp;rft_val_fmt=info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc&amp;rft_id=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217165&amp;rfr_id=info%3Asid%2Fdspace.org%3Arepository&amp;rft.contributor=Vaz%2C+Nelson+Popini&amp;rft.creator=Zardo%2C+Aline+Cristina&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A10%3A36Z&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A10%3A36Z&amp;rft.date=2003&amp;rft.identifier=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217165&amp;rft.language=pt_BR\">\n                   \ufeff \n               <\/span>\n<\/div>\n<div class=\"artifact-info\">\n<span class=\"author\">\n<span>Zardo, Aline Cristina<\/span>\n<\/span> <span class=\"publisher-date\">(<span class=\"publisher\">Florian\u00f3polis, SC<\/span>, <span class=\"date\">2003<\/span>)<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<!-- External Metadata URL: cocoon:\/\/metadata\/handle\/123456789\/217164\/mets.xml?sections=dmdSec,fileSec&fileGrpTypes=THUMBNAIL-->\n<li class=\"ds-artifact-item even\">\n<div class=\"artifact-description\">\n<div class=\"artifact-title\">\n<a href=\"\/handle\/123456789\/217164\">Escola de artes visuais: educa\u00e7\u00e3o e viv\u00eancia em Florian\u00f3polis<\/a>\n<span class=\"Z3988\" title=\"ctx_ver=Z39.88-2004&amp;rft_val_fmt=info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc&amp;rft_id=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217164&amp;rfr_id=info%3Asid%2Fdspace.org%3Arepository&amp;rft.contributor=Sugai%2C+Maria+In%C3%AAs&amp;rft.creator=Rial%2C+Diego+Fontes+P%C3%A9rez&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A10%3A33Z&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A10%3A33Z&amp;rft.date=2004&amp;rft.identifier=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217164&amp;rft.language=pt_BR\">\n                   \ufeff \n               <\/span>\n<\/div>\n<div class=\"artifact-info\">\n<span class=\"author\">\n<span>Rial, Diego Fontes P\u00e9rez<\/span>\n<\/span> <span class=\"publisher-date\">(<span class=\"publisher\">Florian\u00f3polis, SC<\/span>, <span class=\"date\">2004<\/span>)<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<!-- External Metadata URL: cocoon:\/\/metadata\/handle\/123456789\/217163\/mets.xml?sections=dmdSec,fileSec&fileGrpTypes=THUMBNAIL-->\n<li class=\"ds-artifact-item odd\">\n<div class=\"artifact-description\">\n<div class=\"artifact-title\">\n<a href=\"\/handle\/123456789\/217163\">Parque do Contestado: Ca\u00e7ador - SC<\/a>\n<span class=\"Z3988\" title=\"ctx_ver=Z39.88-2004&amp;rft_val_fmt=info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc&amp;rft_id=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217163&amp;rfr_id=info%3Asid%2Fdspace.org%3Arepository&amp;rft.contributor=Silveira%2C+Wilson+Jesus+da+Cunha&amp;rft.creator=Menegazzo%2C+Gisa+Lis&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A10%3A28Z&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A10%3A28Z&amp;rft.date=2003&amp;rft.identifier=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217163&amp;rft.language=pt_BR\">\n                   \ufeff \n               <\/span>\n<\/div>\n<div class=\"artifact-info\">\n<span class=\"author\">\n<span>Menegazzo, Gisa Lis<\/span>\n<\/span> <span class=\"publisher-date\">(<span class=\"publisher\">Florian\u00f3polis, SC<\/span>, <span class=\"date\">2003<\/span>)<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<!-- External Metadata URL: cocoon:\/\/metadata\/handle\/123456789\/217162\/mets.xml?sections=dmdSec,fileSec&fileGrpTypes=THUMBNAIL-->\n<li class=\"ds-artifact-item even\">\n<div class=\"artifact-description\">\n<div class=\"artifact-title\">\n<a href=\"\/handle\/123456789\/217162\">Revitaliza\u00e7\u00e3o urbana de Tijucas<\/a>\n<span class=\"Z3988\" title=\"ctx_ver=Z39.88-2004&amp;rft_val_fmt=info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc&amp;rft_id=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217162&amp;rfr_id=info%3Asid%2Fdspace.org%3Arepository&amp;rft.contributor=Filho%2C+Dalmo+Vieira&amp;rft.creator=Pereira%2C+Augusto+Wagner&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A10%3A23Z&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A10%3A23Z&amp;rft.date=2003&amp;rft.identifier=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217162&amp;rft.language=pt_BR\">\n                   \ufeff \n               <\/span>\n<\/div>\n<div class=\"artifact-info\">\n<span class=\"author\">\n<span>Pereira, Augusto Wagner<\/span>\n<\/span> <span class=\"publisher-date\">(<span class=\"publisher\">Florian\u00f3polis, SC<\/span>, <span class=\"date\">2003<\/span>)<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<!-- External Metadata URL: cocoon:\/\/metadata\/handle\/123456789\/217161\/mets.xml?sections=dmdSec,fileSec&fileGrpTypes=THUMBNAIL-->\n<li class=\"ds-artifact-item odd\">\n<div class=\"artifact-description\">\n<div class=\"artifact-title\">\n<a href=\"\/handle\/123456789\/217161\">Parque de exposi\u00e7\u00f5es: reestrutura\u00e7\u00e3o, parque urbano e parque modelo<\/a>\n<span class=\"Z3988\" title=\"ctx_ver=Z39.88-2004&amp;rft_val_fmt=info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc&amp;rft_id=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217161&amp;rfr_id=info%3Asid%2Fdspace.org%3Arepository&amp;rft.contributor=Vaz%2C+Nelson+Popini&amp;rft.creator=Provenzano%2C+Tha%C3%ADs+Lohmann&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A04%3A38Z&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A04%3A38Z&amp;rft.date=2003&amp;rft.identifier=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217161&amp;rft.language=pt_BR\">\n                   \ufeff \n               <\/span>\n<\/div>\n<div class=\"artifact-info\">\n<span class=\"author\">\n<span>Provenzano, Tha\u00eds Lohmann<\/span>\n<\/span> <span class=\"publisher-date\">(<span class=\"publisher\">Florian\u00f3polis, SC<\/span>, <span class=\"date\">2003<\/span>)<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<!-- External Metadata URL: cocoon:\/\/metadata\/handle\/123456789\/217160\/mets.xml?sections=dmdSec,fileSec&fileGrpTypes=THUMBNAIL-->\n<li class=\"ds-artifact-item even\">\n<div class=\"artifact-description\">\n<div class=\"artifact-title\">\n<a href=\"\/handle\/123456789\/217160\">Terminal Rodovi\u00e1rio em Jundia\u00ed - SP<\/a>\n<span class=\"Z3988\" title=\"ctx_ver=Z39.88-2004&amp;rft_val_fmt=info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc&amp;rft_id=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217160&amp;rfr_id=info%3Asid%2Fdspace.org%3Arepository&amp;rft.contributor=Nadotti%2C+Enrique+Hugo+Brena&amp;rft.creator=Danon%2C+Claudia&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A02%3A18Z&amp;rft.date=2020-11-03T19%3A02%3A18Z&amp;rft.date=2003&amp;rft.identifier=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217160&amp;rft.language=pt_BR\">\n                   \ufeff \n               <\/span>\n<\/div>\n<div class=\"artifact-info\">\n<span class=\"author\">\n<span>Danon, Claudia<\/span>\n<\/span> <span class=\"publisher-date\">(<span class=\"publisher\">Florian\u00f3polis, SC<\/span>, <span class=\"date\">2003<\/span>)<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<!-- External Metadata URL: cocoon:\/\/metadata\/handle\/123456789\/217159\/mets.xml?sections=dmdSec,fileSec&fileGrpTypes=THUMBNAIL-->\n<li class=\"ds-artifact-item odd\">\n<div class=\"artifact-description\">\n<div class=\"artifact-title\">\n<a href=\"\/handle\/123456789\/217159\">Sede da Prefeitura Municipal de Florian\u00f3polis<\/a>\n<span class=\"Z3988\" title=\"ctx_ver=Z39.88-2004&amp;rft_val_fmt=info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc&amp;rft_id=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217159&amp;rfr_id=info%3Asid%2Fdspace.org%3Arepository&amp;rft.contributor=Ishida%2C+Am%C3%A9rico&amp;rft.creator=Bonfada%2C+Claudia+Morgana+Henn&amp;rft.date=2020-11-03T18%3A55%3A38Z&amp;rft.date=2020-11-03T18%3A55%3A38Z&amp;rft.date=2003&amp;rft.identifier=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217159&amp;rft.language=pt_BR\">\n                   \ufeff \n               <\/span>\n<\/div>\n<div class=\"artifact-info\">\n<span class=\"author\">\n<span>Bonfada, Claudia Morgana Henn<\/span>\n<\/span> <span class=\"publisher-date\">(<span class=\"publisher\">Florian\u00f3polis, SC<\/span>, <span class=\"date\">2003<\/span>)<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<!-- External Metadata URL: cocoon:\/\/metadata\/handle\/123456789\/217158\/mets.xml?sections=dmdSec,fileSec&fileGrpTypes=THUMBNAIL-->\n<li class=\"ds-artifact-item even\">\n<div class=\"artifact-description\">\n<div class=\"artifact-title\">\n<a href=\"\/handle\/123456789\/217158\">Revitaliza\u00e7\u00e3o e humaniza\u00e7\u00e3o do Centro Hist\u00f3rico de Jaragu\u00e1 do Sul<\/a>\n<span class=\"Z3988\" title=\"ctx_ver=Z39.88-2004&amp;rft_val_fmt=info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc&amp;rft_id=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217158&amp;rfr_id=info%3Asid%2Fdspace.org%3Arepository&amp;rft.contributor=Filho%2C+Dalmo+Vieira&amp;rft.creator=Corr%C3%AAa%2C+Viviane+Ribeiro&amp;rft.date=2020-11-03T18%3A55%3A28Z&amp;rft.date=2020-11-03T18%3A55%3A28Z&amp;rft.date=2003&amp;rft.identifier=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217158&amp;rft.language=pt_BR\">\n                   \ufeff \n               <\/span>\n<\/div>\n<div class=\"artifact-info\">\n<span class=\"author\">\n<span>Corr\u00eaa, Viviane Ribeiro<\/span>\n<\/span> <span class=\"publisher-date\">(<span class=\"publisher\">Florian\u00f3polis, SC<\/span>, <span class=\"date\">2003<\/span>)<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<!-- External Metadata URL: cocoon:\/\/metadata\/handle\/123456789\/217157\/mets.xml?sections=dmdSec,fileSec&fileGrpTypes=THUMBNAIL-->\n<li class=\"ds-artifact-item odd\">\n<div class=\"artifact-description\">\n<div class=\"artifact-title\">\n<a href=\"\/handle\/123456789\/217157\">Central de ONGS: educa\u00e7\u00e3o ambiental para controle de enchentes na bacia do Itacorubi<\/a>\n<span class=\"Z3988\" title=\"ctx_ver=Z39.88-2004&amp;rft_val_fmt=info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc&amp;rft_id=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217157&amp;rfr_id=info%3Asid%2Fdspace.org%3Arepository&amp;rft.contributor=Peres%2C+Lino&amp;rft.creator=Lima%2C+Leandro+Brehn+de&amp;rft.date=2020-11-03T18%3A55%3A21Z&amp;rft.date=2020-11-03T18%3A55%3A21Z&amp;rft.date=2003&amp;rft.identifier=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217157&amp;rft.language=pt_BR\">\n                   \ufeff \n               <\/span>\n<\/div>\n<div class=\"artifact-info\">\n<span class=\"author\">\n<span>Lima, Leandro Brehn de<\/span>\n<\/span> <span class=\"publisher-date\">(<span class=\"publisher\">Florian\u00f3polis, SC<\/span>, <span class=\"date\">2003<\/span>)<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<!-- External Metadata URL: cocoon:\/\/metadata\/handle\/123456789\/217156\/mets.xml?sections=dmdSec,fileSec&fileGrpTypes=THUMBNAIL-->\n<li class=\"ds-artifact-item even\">\n<div class=\"artifact-description\">\n<div class=\"artifact-title\">\n<a href=\"\/handle\/123456789\/217156\">Centro de capacita\u00e7\u00e3o da madeira e do mobili\u00e1rio em Palho\u00e7a SC<\/a>\n<span class=\"Z3988\" title=\"ctx_ver=Z39.88-2004&amp;rft_val_fmt=info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc&amp;rft_id=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217156&amp;rfr_id=info%3Asid%2Fdspace.org%3Arepository&amp;rft.contributor=Nadotti%2C+Enrique+Hugo+Brena&amp;rft.creator=Gir%C3%A3o%2C+Eliz%C3%A2ngela+Martins+de+Almeida&amp;rft.date=2020-11-03T18%3A55%3A14Z&amp;rft.date=2020-11-03T18%3A55%3A14Z&amp;rft.date=2003&amp;rft.identifier=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217156&amp;rft.language=pt_BR\">\n                   \ufeff \n               <\/span>\n<\/div>\n<div class=\"artifact-info\">\n<span class=\"author\">\n<span>Gir\u00e3o, Eliz\u00e2ngela Martins de Almeida<\/span>\n<\/span> <span class=\"publisher-date\">(<span class=\"publisher\">Florian\u00f3polis, SC<\/span>, <span class=\"date\">2003<\/span>)<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<!-- External Metadata URL: cocoon:\/\/metadata\/handle\/123456789\/217155\/mets.xml?sections=dmdSec,fileSec&fileGrpTypes=THUMBNAIL-->\n<li class=\"ds-artifact-item odd\">\n<div class=\"artifact-description\">\n<div class=\"artifact-title\">\n<a href=\"\/handle\/123456789\/217155\">Um espa\u00e7o p\u00fablico: cidad\u00e3o na Lagoa<\/a>\n<span class=\"Z3988\" title=\"ctx_ver=Z39.88-2004&amp;rft_val_fmt=info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc&amp;rft_id=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217155&amp;rfr_id=info%3Asid%2Fdspace.org%3Arepository&amp;rft.contributor=Teixeira%2C+Luiz+Eduardo+Fontoura&amp;rft.creator=Souza%2C+Francine+Vieira+de&amp;rft.date=2020-11-03T18%3A54%3A59Z&amp;rft.date=2020-11-03T18%3A54%3A59Z&amp;rft.date=2004&amp;rft.identifier=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217155&amp;rft.language=pt_BR\">\n                   \ufeff \n               <\/span>\n<\/div>\n<div class=\"artifact-info\">\n<span class=\"author\">\n<span>Souza, Francine Vieira de<\/span>\n<\/span> <span class=\"publisher-date\">(<span class=\"publisher\">Florian\u00f3polis, SC<\/span>, <span class=\"date\">2004<\/span>)<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<!-- External Metadata URL: cocoon:\/\/metadata\/handle\/123456789\/217154\/mets.xml?sections=dmdSec,fileSec&fileGrpTypes=THUMBNAIL-->\n<li class=\"ds-artifact-item even\">\n<div class=\"artifact-description\">\n<div class=\"artifact-title\">\n<a href=\"\/handle\/123456789\/217154\">Centro cooperativo agroindustrial familiar<\/a>\n<span class=\"Z3988\" title=\"ctx_ver=Z39.88-2004&amp;rft_val_fmt=info%3Aofi%2Ffmt%3Akev%3Amtx%3Adc&amp;rft_id=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217154&amp;rfr_id=info%3Asid%2Fdspace.org%3Arepository&amp;rft.contributor=Reis%2C+Almir+Francisco&amp;rft.creator=Begrow%2C+Camila&amp;rft.date=2020-11-03T18%3A54%3A50Z&amp;rft.date=2020-11-03T18%3A54%3A50Z&amp;rft.date=2011&amp;rft.identifier=https%3A%2F%2Frepositorio.ufsc.br%2Fhandle%2F123456789%2F217154&amp;rft.language=pt_BR\">\n                   \ufeff \n               <\/span>\n<\/div>\n<div class=\"artifact-info\">\n<span class=\"author\">\n<span>Begrow, Camila<\/span>\n<\/span> <span class=\"publisher-date\">(<span class=\"publisher\">Florian\u00f3polis, SC<\/span>, <span class=\"date\">2011<\/span>)<\/span>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n"
    },
    "morePages": true
}